### Домашнее задание по теме "Generics autoboxing autounboxing"
1. Напишите метод, который принимает два массива одного типа и проверяет,
содержат ли они одинаковые элементы в одном и том же порядке.
2. Напишите универсальный метод, чтобы обмениваться позициями 
двух различных элементов в массиве.